［真心］我覺得今年贏錢既人唔多，個市仍然好健康！

統計下年頭到依家：
贏錢既正評
輸錢既負評

多左人玩股票係真，但玩短炒同輸到仆街既比例一定佔最多

我就正評，其他人呢？
都歡迎GME好友一齊參與投票

今年由贏75%變早兩日食兩棍得返70%

只要買優質資產，長線投資
唔係玩短炒妖股
之前嗰兩棍真係無感覺

輸到仆街嗰啲唔敢負皮？

我冇聽過身邊有人輸錢

交得過既人

呃正皮

比例暫時3比2

輸錢嘅都係傻閪嚟
大市係咁升 淨買etf都贏唔少啦
係都要懶醒買啲妖股就抵撚死啦

班人妄想一朝發達